覺唔覺得黃種人先係世界既主宰?

種族黎講

黃種人>白人>其他色人種>黑人

呢個係駁唔到的

白人=勁多廢人whitetrash 同埋中意杯葛其他色

黑人=次次有咩事就屈鳩人地種族歧視 垃圾人種

其他色人種=世界上無話事權88

至於黃種人入面都有分優劣

黃種人等級: 香港人>日本南韓>支共

結論=香港人係世界上最優越既人種

根本歐洲同支共仲有美國都應該由香港人統治

忘記左

黃種人等級: 香港人>日本台灣南韓>支共

白皮豬同力架根本無資格同我地香港人同級數

有兩條白皮豬/黑鬼/支共低級黃種人負皮我

香港人係最撚廢既黃種人先啱

洋鬼子先系優質

証據?

黃種人係就係好撚醒，execution會做得好好
但白人（叻個堆）領導能力好好、又識present自己、creativity 又高，依啲黃種人既教育做得唔好，真係比唔上

佢地係優質啊

作為比我地黃種人享用既佢地 當然要優質

香港華人=台灣華人>日本人>朝鮮人>阿拉伯人>東南亞人>南亞人>共匪華人>星馬華人

識present自己的確係白皮叻既地方

但實際有權力既只會係我地黃種人

白人既present只係做SHOW

用黃種呢隻字宣揚種族優越論
同黑人用nigger形容自己跟住話自己係地球主宰有咩分別
東亞人呀，黃你老母

9成數學物理理論都係西方人發明

佢地祖先太強

要更正呀
黃種人等級: 香港人=日本=台灣>>南韓>>>>支共

係香港人既就知自己幾撚咁廢
無乜優點

之前有幻想，香港獨立後，真香港人會成為最優越既人種
經反送中，主動抗瘟，已經展示好多潛力
好多軟實力都未完全開發 e.g.體育 科究
香港人真係世界上最多元化既人種，只不過好方面比 中共 各種Boomer限制左

東亞黃種人囉

大把WO 我諗諗先

弱智 暫時無一個地方係比黃種人管理接手殖民地後更好

除左日本（不過今次敗露晒d垃圾政治）

其實唔關種族事
你將東亞人種同白人位置互換
東亞人擺喺歐洲，白人擺喺東亞
首先發展出現代文明嘅就會係東亞人種

邊到黃，你有肝病？

爭乜撚啊 on9

駁唔到

下 唔係呢？

你role play緊右膠?

唔黃唔通白呀你？

講緊真話

東亞人白過晒南歐地中海班所謂白人啦

連登大撚把証據

只係知樓主係on9嘅主宰

結論 = 樓豬係世界上最on9既人

on9黎講

樓豬>港共>支共>連登仔

呢個係駁唔到的

港共=奶共, 為自己利益行先

支共=自私自利, 世界變成點WFC

連登仔=上連登9up

至於樓豬, 係無理由地on9

結論=樓豬係世界上最on9既人

黃種人根本就最低賤。因為生活既地本身就垃圾。

on9

以平均IQ計
香港人好似的確係全球首位

你同香港條iq160 J 自己iq160有咩分別？

面對事實啦。

樓主打錯個渣字

香港人又真係好好咩，唔覺，由上年六月至今就覺得香港人同中國人無分別，都係貪生怕死，見利忘義，無膽，見風使舵，只不過吹奏嘅嘢中國係中國人自己同共產黨，香港係自己人種血統同過去嘅榮耀，前英國殖民地之下國際地位上嘅所謂優越感
香港只係比中國文明少少，少啲出醜而已

黄種人等級：台灣=日本>南韓>>>>香港>中國

笑撚死

明明香港人屌打日本南韓

事實咪香港人優秀過其他華人

起步早 有父幹姐
今次疫情之下 一野暴露哂各國既真實水平
連口罩都未識戴既西方人真係算吧啦

全世界應該由北韓去統治

柒少陣啦樓豬

白人先係呢個地球嘅主人
黃種人黑人係服務白人嘅民族

父幹太強無計